發現屋企缺乏父愛既女仔好易畀人呃

屋企係單親家庭，自細無左父愛 見其他女仔屋企有爸爸錫住真係好羨慕，所以一個家庭對人既成長真係好重要

同個topic有咩關係 你有俾人呃咩

樓主個閪係公廁

搵個契爺

發現屋企缺乏父愛既女仔好易畀人呃

喺單親女仔眼中，年長男性比起同輩男性更加有吸引力見唔少
但係咪畀人呃就睇個女仔本身蠢唔蠢

樓主做完免費雞就賴自己屋企